白兵同郁民邊撚個先係本土派正宗?

郁民: 美國信唔過
白兵: 等美國打救

白兵講左 制度遊戲無用
郁民都參選過立會 所以白兵完勝

點解要分化呢

而家講事實就叫分化?

仲有你要搞清楚
本土派從來冇追求過大一統, 仲好撚ENJOY 分裂
如果唔係你都唔會見到郁民同白兵個個星期都狙擊泛民啦屌
我有時都會架

假設本土派有5個派系
而5個派系分析出黎既結果都唔撚同既話
姐係話最少有4個派系既軍師都係度放緊流料,比緊山埃
郁民同白兵
其中一個必然係山埃軍師

白兵呢個青城派喎, 本咩土?

郁民細仔係美國點死?

白兵係熱狗黎wor

青城？？本土？？
你g5g自己講緊乜

你又嗡乜？未聽過青城？定你覺得呢班契弟係本土？

城邦派咪就係本土到出嚟㗎囉，查下wiki啦，本土得熱狗係立會有議席

即係泛民都唔係淨係得公民黨啦， 仲有民主黨仲有職工盟㗎嘛

本土派裏面咪有熱血公民， 城邦派（ 即係香港復興會）， 仲有香港民族黨，仲有香港民族陣線

熱狗原來係本土派

佢話自己唔係架bor

小心俾人話抹黑

兩條共碟

wiki

咪on9啦，熱青城成班都話自己唔係本土。橫睇掂睇佢最多咪叫焦土派，但其實只係毒撚派